i phone x 降價

i phone x 開始預定，其他產品例如6/7 仲會唔會再降價？

邊有咁快啊，等多代喇你